大家都誤會左王嘉爾啦

我愛蝗嘉爾
He is chinaman

無知真是好恐怖

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

佢以前成日扮abc㗎啵
美國國際學校讀書啊嘛
果然係一個假既abc，連尼句既含義都唔識
係大陸嗰啲無見識既人先會吹奏尼件事
好柒啊媽呀

無知不可怕。然而，無知卻覺得自己聰明，是最可怕。

Chinaman

自己話自己懦弱無能

chinaman

哭了

有無巴打做下文宣發上微博呀
想睇拒比大陸封殺

我怪錯左佢 原來係曲線

走到咁前

支持蝗嘉爾改藝名chinaman

柒

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

威啦，出到出圈外喇

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

你又知人地無知

中國佬

一定係專登做比大陸人睇
佢地唔識英文

又篤灰

佢可能就係知咩意思先會咁講

一定係
推上去比更多人知，等大家唔好再笑佢

佢不嬲係大陸都扮開戇鳩

有冇用開微信既師兄放上朋友圈